屌你老母寶翠公園個更衣室臭到仆街

又細又污糟成陣尿味又少沖涼格，有無區議員可以幫手擴建？

你點解去左寶翠

1823

踢波。

投完票仲要自己做，奴性有無咁重？

北區過黎爭場

無踢過北區，牛屎地方整污糟對boot。

區議員理你都傻

留堆填區踢，搵垃圾捽香對boot

集會

政府野嚟架喎 打去 1823 投訴囉

區議員唔撚監督政府？

根本d阿伯成日走入去沖涼
一路屙尿一路沖
沖完走出黎又用嗰度d廁紙抹身
對撚住其他人抹春袋同屎眼
又抹到成地廁紙碎

夠唔夠維園足球場果個臭

臭好多，啲尿兜係正隔離。

樓主做乜今次唔入牙晴數

大家都係獌，唔狙擊了。

寶翠個場咁靚，個更衣室就咁撚核突污糟

呢d 叫做九證據支持，好大幫助既。同時要搵當區既區主席，事半功倍。我見證過